覺唔覺中小學時期未欺凌過人，校園生活算係白過？

好好玩

出到嚟社會咪又係俾班投共既得利益者＆共黨欺凌，起碼自己有爽過

打7樓主都應該幾好玩

中學果時恰個廢柴，要見佢家長
佢老母喊住跪喺度求我收手
果時先知條廢柴比我恰到晚晚喺屋企喊

你被人欺凌過？

事出必有因

細個被人欺凌嘅都係啲乞人憎或者食鼻屎嗰堆

中學比人欺凌過既人入一入黎

連登仔真係偽善

日日喺網上面叫人死全家

但對欺凌又咁反感

一定係唔正常

比人欺凌要檢討，唔會無端端有人憎你

啱，尤其係小朋友唔會無啦啦憎一個人憎到咁

“You think if you don’t fight back then maybe they’ll like you, stop picking on you and calling you a freak? Well here’s what it is. They don’t like you, they don’t dislike you. They’re afraid of you.You’re different. Sooner or later, different scares people. Victim or not? Make a decision.”
― The Accountant (2016)

我中學果陣做風紀的
見到冰條友唔順眼就逗佢

勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

廿八座大王有咁多人睇佢頭，全因俾神仙B兇完，仍然夠膽玩返佢轉頭

只敢欺負弱小者，d人笑你懦夫咋

屌，戲嚟架咋，咪上腦啦

事實上好多被人欺凌嘅人品格都有問題

你有無睇套戲？主角有自閉症
抵比人恰啦

系
你好人好者典會比人恰

所以我係波台咁多仇家就係咁解
我專欺凌欺凌者 為正義發聲
樓上全部波台垃圾（特別係牙古路）比我屌過曬咁制

你仲仆入黎
你就係活生生例子啦，因為戇鳩比波台仔hey 0